熱系天蓬元帥Peggy yip笑人學歷低之前有無睇過自己張cert

好意思笑人，以為佢差極都八大undergrad

睇過，車，Bachelor 都唔係，原來係diploma 咋，仲要有個看更老公，物以類聚

piggy

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

毅進仔都有資格笑鳩陳梓維喎 因為佢毅進都畢唔到業 仲要調返轉歧視大學生

呢個真